
                      No me gusto nada de nada. No le encuentro la gracia por ninguna parte y la historia es pesima. Puede ser que con otros guionistas la película hubiera tenido un poco mas de éxito.
        
            